車機+後波鏡一問

咁多位巴打絲打，細佬我最近睇啱咗部altezza rs200，下星期一轉名。難得小弟女朋都好鐘意，表明會同我掙住揸。原車無裝車機同後波鏡。大家都知女車手有時都幾得人驚。所以想裝返set。咁多位有乜牌子推薦下？部機插到aux同後波鏡就得。有無平靚正選擇？

裝先鋒大面板

你以為加個後波鏡就有用?

識欣賞咬地沙既女朋友要好好珍惜

買面板 加 大陸仔機頭 加後波加人工 大約2.3k左右

後鏡買嗰個車牌鏡味得. 連手提電話嗰個

我都喊出黎

師兄，面板有咩推介？

連手提電話？咁都有嘅咩？

未來老婆。

會唔會好那貴

有

如果全完裝，有可能需改埋喇叭線同埋要框
先鋒有藍芽用電話聽歌果款2千零蚊，裝埋隻後波鏡頭就3千左右，如果要改線又多幾百
要考慮一下哦

師兄有冇型號參考下？

先鋒295BT
先鋒機最平有藍芽既DVD機，聲唔會太差
淨機連一般裝2千5蚊以下，視乎行貨定水貨

豪仔兄
我成日睇你個fb page
不過無錢換speaker

要keep得靚舊車真係好攰

多謝C兄

先峰果d有無gps地圖??

謝謝觀看☺️～

一般都冇
如一定要連埋GPS導航，就只有，AVIC-F7300

豪仔我都想換喇叭，有冇好介紹？